解放軍正正就係為咗保護崇禎陵墓而屠殺天安門支那人

以免先帝遭到蠻夷支那人打擾